點解動漫裏面嘅boss咁中意將弱點話畀敵人知？

如果唔係佢哋咁鍾意自爆嘅話主角一早死咗

JOJO有邊個boss講過弱點比人知

因為係君子之爭

二代班智障柱男

one piece 有邊個boss講過弱點比人知

不如話壞人一開始已經有晒成隊人
但點都係要逐個逐個 boss 上
幫主角做升級包
點解唔可以一次過全部 boss 圍毆主角

去到後段主角群就越嚟越多人
仲要圍毆 final boss

咪就係，好似火影噉樣，點解曉唔可以成隊人一齊出動

成棚人一齊出動嘅話, 捉我愛羅嗰陣已經驚動晒五大忍村, 唔洗玩落去

好老實 佢地逐條村殺上去真係無乜邊個夠做

導演安排的，唔跟對白，就冇飯盒囉！

不如問點解次次捉到主角唔立咁斬死佢
係到同佢私聊十分鐘或者係要激嬲佢 作死

One punch的出現一次過串鳩晒呢堆劇情

係啦，連登毒撚最吹奏嘅jojo一樣係咁，傻仔Dio一開波識時停直接暗殺承太郎都得啦，係要喺度拖

妖精的尾巴邊有講個弱點俾人聽

雖然係敵人 但都係君子 要比機會人反擊架嘛

因為D BOSS空虚寂寞凍

炸彈魔既發動條件就係要講出嚟

倖存者偏差